connect左回教徒一齊發夢?

呢排有冇見多左回教徒上街?

要尊重宗教自由

推

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

好似幾好玩

大家都有宗教自由，唔係玩玩下，唔好令真正伊斯蘭教既人誤會我地，要尊重d

但我地有宗教自由，可以隨時變嘛 😎

隔離post inspire既

唔係玩，係試下相信 😎

所以重點係真係尊重